男朋友成日搞到我好痕

次次男朋友都搞到我好痕 搞到我流曬水出嚟佢就最開心我就痕到不要不要 唔知佢見到我咁痕係咪好開心呢